同屋企人嘈交 點算好

我會唔會太on9
唔撚想幫襯間垃圾大喜屋
屋企人又硬頸話要去 已經訂咗位
於是我一氣之下就走咗去
老豆打嚟一開聲就鬧鳩我
話叫我以後唔好返屋企
究竟點算好

咁撚柒 點幫

如果有錢 番屋執野搬 以後唔撚比家用
不過大喜屋係藍定黃?

住酒店

走咪走 靠自己 等佢地遲啲老咗瞓喺醫院冇人理 冇仔送終
睇下邊個後悔

照返，最多返房關門

屌我14歲咋

藍

之前試過同老母鬧交
又係攞刀 cls

搬喇！大把義士幫到你

咁算啦 而家你冇嘢可以做到 乖乖地扮聽話忍住先
到佢地老咗就知味道 條數一次過同佢地計

你星期日拆左佢咪唔洗食囉

你教我拆 有人幫手拆先得㗎

宜家試下去啊嫲度住先
睇下個情況會唔會降溫
如果唔會既話就永久去啊嫲度住

話約咗fd睇戲食飯唔食咪得囉
洗乜現場走咗去

我身上得20蚊
加上我冇乜fd
點去食飯